想學煮野食 應該點入手好

如題 想學下煮西餐 例如意粉 焗飯等等 有無啲簡單嘅菜式同食譜介絡下

Lm 淨識煎蛋碌麵煮飯

出前一丁

一開始訓練好基本功先，煮意粉已經係一個學問，試下每分鐘咬一野，再玩下橄欖油同鹽既比例，基本功搞好啦，再諗醬啦，上youtube 睇大把教學

睇片學 多煮 自然識

其實一開波係咪要預住fail好多次 啲食材同調味料嘅比例都唔識控制

預咗

Marcella Hazan

Essentials of Classic Italian Cooking(有中文版)
見過最好同最齊意大利家庭菜，玩返幾個月可以開始玩gordon home cooking.

廚師試新菜其實都係咁玩法